[冇圖]｛借錢緊唔還，做人千祈唔好心軟｝

話說呢條友,半年前借咗我朋友總共8000$
一直都話遲啲先還 到最後失埋蹤

睇下條柒頭d相先
姓名：彭崇成 國籍：蝗 年齡：23-25
父母關係：離婚 有一個啊哥
住址：東涌逸東村美逸樓

我唔明點解呢d人 可以咁恐怖
問你借錢一個樣 借完之後就失蹤
- - - - - - - - - - -
當初話佢老豆喺大陸要錢做手術
朋友好心借左比佢

點知原來佢攞啲錢黎吸毒同埋玩食雞

人哋好心借錢俾你俾你周轉 點知你就攞嚟吸毒

子華神冇講錯 ：[借錢比朋友周轉有分自轉及公轉，借比佢時就叫自轉(1日要收到數)，但到還錢時就係公轉（好多年）]

同埋真係唔明乜撚嘅係食雞毒
點解呢條垃圾可以三個月唔返工係屋企係咁玩食雞
如果你老豆真係有事 咁真係抵佢死
生左你呢啲咁嘅廢柴出嚟

奉勸咁多位真係唔好亂咁借錢俾人
如果唔係喊都無謂

呢啲新移民 大陸仔真係恐怖

新移民都借 唔抵可憐

大陸仔都信

點解我要開呢個post呢
係因為聽朋友講 佢呢排又出去蒲
香港大陸兩邊玩
有錢都唔撚還正仆街

爭人錢嗰啲撚樣好快啲還錢

如果唔係

因為一啲關係佢地識咗兩三年

蝗狗

啲錢係我用實力借返來 點解要還 屌你老母

總之同身邊嘅朋友講下
見到佢就避開啦
因為條友兩年前喺油麻地診所打過性病針
唔記得咩性病 嗰陣時佢好似俾人通緝緊
然後因為係屎窟打咗針
咁岩撞正差佬 俾人查身分證
然後佢走咗去果欄 匿埋
但係最後佢屎窟太痛走唔郁訓咗喺度
比差佬帶返差館

真人真事
我另外一個朋友當時係現場見到

買個教訓
呢世都唔好再借錢畀人喇

借錢唔還正仆街

屌你有聲

岩啊

推撚到完場

好有道理

屌你老母廣告都有講啦
借錢緊要還

好人好者有手有腳
唔撚返工等運到
吸毒食屎食雞
正垃圾

香港政府嘅資源就係比啲柒頭浪費晒
冇貢獻 仲要冇生產力

大陸仔我屌你老母

大陸仔樣黎

少林寺出身

每日一推

推

廢物 人渣

同大陸狗做fd
樓主都唔好得去邊

貼上嚟做乜鳩，冇人想知

彭崇成！！！

56179569 call我啊

你條撚樣梗係灑脱啦
爭人錢唔還邊個夠你灑脱

愛滋病患者 彭崇成

同佢做朋友個d小心d啊
咪飲同一杯野

不過物以類聚 人以群分
你地同得呢件垃圾愛滋狗
就預左遲早一定出事

8k學費中規中矩啦

小心啲比人話你誹謗

推

告小額錢債啦
再等義士玩9佢電話

我之前都借過錢（萬幾蚊）比我個識了10幾年既朋友（小學到現在） 分4個月還返晒比我

借錢講個信字

每個人都唔同
有好人亦都有閪人

借錢比人真係唔好預左人地會還
除左買個教訓當然仲要提醒下其他人
借錢唔還正仆街

樓豬自己戇鳩真係冇得怨 放上嚟把撚

關你撚事啊？

咪係囉 唔關人事放上嚟托柒咩屌你傻閪

你唔明咩叫關你撚事？
Only you ok?

呢度個撚個都係笑鳩你戇鳩咋 包括我呀
知唔知

唔好 on9 啦，你以為你 post 晒佢 d 相同電話出嚟佢就會驚就會還錢俾你？

So?

樓豬唔好再推自己個柒post啦屌你老母臭閪

你係咪識佢啊？

你唔係以為你講粗口我會怕左你 唔推啊

見你咁撚慘幫下你

多謝你先

為你好 唔想你再柒落去咋

柒得過你係到搭爹